傳聞將在下周登場的 Apple iPhone 狗 有什麽值得我們期待？

4 小時前

2016 年 Apple 正式推出 iPhone SE，作爲 Apple 史上首款不已數字命名的的手機産品，iPhone SE 雖然延續了 iPhone 5s 的外觀設計，但配置上直接升級到了 iPhone 6s 的水準，滿足了不少用戶對於小屏手機的需求，從而一躍成爲當年既叫好又賣座的手機，甚至獲得了「美國 2017 年智能手機滿意度調查榜」的冠軍。

在此後的幾年時間裏雖然多次傳出 iPhone SE 即將回歸的消息，但每次都不了了之，然而最近卻有多個消息源爆料，iPhone SE 的全新升級版本 iPhone 9（也有稱 iPhone SE 2020）即將於下周正式登場。那麽在苦苦等待四年之後，第二代 iPhone「Special Edition」究竟有哪些方面值得我們期待？

無瀏海屏幕及 Touch ID 回歸

基本可以確定的是，iPhone 9 將以 iPhone 8 的機身設計爲藍本出發，除了輕便性得到提升外，曾經的 4.7 英寸 LCD 屏幕將再次回歸，雖然並非當下主流的全面屏的設計，但用戶在觀看影片或玩遊戲時，畫面再也不會被「瀏海」區域所遮擋。與此同時，Touch ID 指紋識別技術也將在 iPhone 9 上得到「重生」，在這段戴口罩出門的日子裏，相信不少 iPhone 用戶都體驗過 Face ID 解鎖失敗的窘迫，而 Touch ID 的回歸就像是一場「及時雨」。

小機型也有高性能

iPhone SE 之所以能如此成功，靠的就是不輸 iPhone 6s 的性能表現，而 iPhone 9 要想挽回 iPhone 近年來逐漸回落的口碑，勢必要延續前作搭載高配置的傳統。消息表示 iPhone 9 很有可能也會採用 iPhone 11 系列的 A13 Bionic 處理器，相比上一代芯片性能提升 20% 且功耗降低 40%，從性能表現來看可謂誠意滿滿。至於其他潛在的配置還包括 3GB RAM、1200 萬像素單攝像頭、支持 NFC 功能，並將提供 64GB、128GB 和 256GB 三種版本。

新一代性價比之王
傳聞將在下周登場的 Apple iPhone 9 有什麽值得我們期待？

作爲史上售價最低的 iPhone 之一，iPhone SE 的高性價比也是其核心競爭力之一，根據消息顯示 iPhone 9 的售價僅爲 $399 美元起，比同樣搭載 A13 芯片的 iPhone 11 售價足足低了 $300 美元。對於 Apple 而言，iPhone SE 系列存在的意義絕非只是價格較低的 iPhone 而已，雖然利潤降低但它卻能吸引更多客戶進入到 iPhone 的生態系統中，這也是 iPhone 9 擁有如此高關注度的原因，其價格優勢對於很多非 iPhone 用戶而言具有很大的吸引力。

日前有網友通過社交平台向 Apple Support 賬號提問有關 iPhone SE 2020 的消息，卻得到了「目前在售的産品並沒有 iPhone SE 這款産品」的回複，但該賬號卻同時提醒網友關注 Apple Newsroom 的最新産品動態。根據數碼分析師 Jon Prosser 的消息，全新一代 iPhone 9 將於 4 月 15 日正式發布，並會從 4 月 22 日開始發貨，至於孰真孰假，各位只能等待 Apple 官方去解開謎題了。

撚完未

真係出的話咪撚再用玻璃底， 又易爛又重

Ps 都係嗰句， 用得apple 的人要生生世世做中國人

se撚： iphone 7太大，不了
se撚：iphone 8 太大，不了
se撚：iphone 9 正啊 快d出 一出即買
Size: Iphone 7=8=9
結論 se 撚係戇鳩

se撚 = 窮撚

期待某國人一邊閙，一邊買

唔聽教主話了

等3年就係為左等部iPhone 8

iPhone 7 = 6SS
iPhone 8 = 6SSS
iPhone SE = 6SSSS

每日任務：
玩鳩SE撚 1/1（已完成）